倫敦afternoon tea

巴絲有冇倫敦 afternoon tea 推介?

Harrods

Fortnum & Mason

旺記都得架

108 Brasserie

我上次去左The Goring

個scone同埋clotted cream無得輸

所有野食都可以無限量添加

茶都係，飲到厭左可以換過第二隻茶繼續嘆

我上次去Claridge’s
貴 倫敦數一數二最高檔tea
講緊係£60一位 未計service charge
但係 由服務到食物到茶
都係非常非常之出色

我本身勁討厭三文治兼對所有包類冇興趣
但係竟然三文治食咗兩碟
甜品款唔多 每日只供應4款
但係非常精緻 食哂四件都唔覺漏
味道配搭得好好

到tea 我諗起碼有40種茶 有詳細介紹 你可以拎住menu慢慢揀

杯碟全部都係customized，tableware係銀造

另外 我搵資料時係參考左呢個blog
寫得好好 博主試勻英撚多間下午茶
好值得參考

Lm

Aqua shard
sketch
the ritz

Sketch 影相最靚

Try “celeste at the lanesborough”
環境滿分

60一位

agger

Claridge’s 9月冇咩時間揀 要5點3先有得食
仲有咩差唔多級數可以介紹 如果有得拎走就梗好

Grosvenor House, JW Marriott 都唔錯架上次試過
下午茶最遲入座係6點 最後仲有每人一件蛋糕拎走 其他食唔晒都可以包走 價錢好似係£42.5/Head 要飲香檳就睇下你飲邊隻去定價錢

你最近去? 我見上網有d佢以前既評論都就一般

Savoy好似都唔差
最緊要scone要鬆軟

我就今年復活節去既

想問多d 食唔哂可以帶走一兩件嗎?
dress code有冇要求 大約幾錢左右?
有咩關於The Goring都可以講
謝謝

基本上枱面上所有野食都可以打包

我上次去食最後無打包，門口個receptionist仲問我d野係咪唔好食

dress code方面佢官網寫要smart casual，我見d人男既最少都有恤衫女既就著條裙咁，都唔算formal既

平日就只可以起lounge到食afternoon tea，星期六/日就可以揀起dining room到食

我上次起lounge 到食，感覺係relax d，dining room 既話會起普通餐枱到食，好似平日食飯咁

btw佢個廁所好靚，就算無需要都要去望下

價錢就基本£49
配酒就£59
ROSÉ就£69

佢個官網有得做online reservation

All you can eat afternoon tea? 咁幾好喎，一定食飽

London大部份既afternoon tea都係all you can eat

不過ritz好似唔係

會唔會唔welcome 1個人架

我今日都一條友喺london 好想去食tea
但又好似好柒

我book咗ritz添
仲想揀多間唔traditional 嘅試下
有冇推介？